百里香真不夠喉 你別皺眉

我願意和你食滯至死

我願意和你釋滯至死

我只想點這焗薯 到下世紀
請你別嫌我將這奶茶奉獻給你

還能叫甚麼 飽肚若會變打非中

便宜地買到 裝在盤中的貴刁

現時我肯自己食百里香

唔岩音wor老闆

還能喝甚麼 要是凍鴦可感動人

味美的雞鎚 會令你興奮

完全無人有興趣作

你又邊間教會啊

想串人教會 點知自己仲音痴過樓主